覺唔覺左計右計信用卡積分班人同執紙皮啲呀婆無分別？

為左一個幾毫花心機

唔係波巴打，如果你每個月用買野都用信用卡你d積分回贈都夠你食餐自助餐。

定你講緊換禮品果種積分？

咁好明顯係你唔識玩

我講緊呢啲人

支付App無本生利大法

走去諗計maximise 每月賺嘅積分

識得係吸血鬼上搵著數 幾好丫